呼籲和理非立即行動

去淨化香港警察
一直想拉攏警隊嘅朋友，而家係時候開行turbo去wololo，順便同裏面手足打氣聲援

紅火重開、紅隧通車，個封鎖網縮到淨係做樣，poly手足可以話已經安全;
區選大捷，連生命麵包都令唔識駁，2日嚟和你lunch都好很正常，除咗成個政府乃至共慘党仲係反應唔嚟，前線popo大概多少都感覺到自己柒咗;
但最高指令未有，佢哋都仲要每日派幾隊仔人落嚟輪更睇場，又唔打得，即係每日至少一百隻popo耳朵排隊出嚟被輪

王百羽其實冇錯，除非你係想引佢哋出手然後犯錯俾勇武登場，屌嚟都真係嘥氣。
而家對家唔敢貿然動粗，連罩都唔戴，就正正係時候去游說勸諫/降。

可以用返2014年嘅方式，搭個台開枝咪，一人一句好似選舉論壇咁同popo瘋狂辯論。
除咗教師講學，律師團隊&學校辯論隊etc，可以做晒research去用事實同數據洗返佢哋腦。放心，佢哋枝咪可能仲大聲過你個小喇叭。

打，始終都要打。我自己都一直認為以後必有一場慘烈嘅戰爭。但有得揀冇理由捨易取難，有槍唔用。
我相信呢次係香港condom最後一次機會去改邪歸正，嚟緊幾日希望撚化到部份condom倒戈啦。

要佢地倒戈難D, 但起碼有宣傳效果， 支持

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

左膠嘢，但可以做下。
分化佢哋都好

貼返拎先

我宣布每日poly和理放工！！

尖東和你撚狗

poly未100%clear咁適宜做嘢

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下